# SIMPEJE

Website Sistem Informasi Manajemen Perbenihan Jeruk (SIMPEJE) untuk BALITJESTRO (Balai Penelitian Tanaman Jeruk dan Buah Subtropika), sebuah perusahaan yang bergerak dibawah naungan BALITBANGTAN - Kementerian Pertanian